[YNWA]卡利奧斯真係walk alone 啦

卡利奧斯失手輸波輸埋條女。真係好慘。